劇場工作者致香港九大藝團及各中小藝團之公開呼籲

香港既劇場工作者發聲喇！
請各位加入聯署！